【操守監管】瑞信錯誤報價 證監罰款210萬

雞到呢

證監會指，瑞士信貸證券(香港)因違反電子交易規定，遭譴責及罰款210萬元。
證監會發現，瑞信在2019年2月28日上午9時39分至9時47分期間，向市場發送16,935項錯誤莊家報價，導致以偏離當時市價的價格執行了8,042項股票期權買賣。該事故源於作為股票期權莊家的瑞信，在產生莊家報價時所使用的符號配對程式出現邏輯錯誤所致。

雖然唔知佢開錯價係益左邊一邊
但不嬲都唔會玩兩瑞嘅instrument

4大閪商

匯海兩瑞🚬